公投a6300 vs x-t100

想出部輕便無反
筆直6000
Which one is better

正皮sony
負皮富士

Xt100

呢兩個選㨂梗係富士

如果係6500 vs xt2呢

嚟緊去旅行想買部無反影相，主力影下風景咁猶豫咗好耐

兩部都拎過上手

A6300手感好D，Size細D 輕身D (計兩部都裝kit鏡)，對焦快，真4K

富士就新機，有富士色玩，有反mon

A6300始終4年前機，如果係新model應該deal L咗罪大

你問下專家。我覺得好多野要自己試先準
可能你到時買左M50

呢幾日都去晒各大showroom 對焦手感各樣嘢都比較偏好6500 但係富士啲鏡真係平好多 我要影生態 fuji都有枝價錢合理嘅55200 但係罪大一嚟就要70200g

如果生態不如m43

點解

X-T20 ?
XT100機能上明顯差過A6300

55210

接受唔到個對焦速度

Use afc

xt20 la

因為細sensor 換取輕便，長焦，深景深，對焦，防震嘅優勢? 咪啱哂影花鳥蟲魚

而家富士機有無防手震

要去到xh1先有
已經大部過ff

Olympus em-1 + 40-150 2.8

連登有人用富賤？

Why not xe3?

Out budget ar，雖然個樣同重量係好好J

今晚入日A6300...加埋想當年支18-200
好撚重

a63+55210會唔會慢過xt100+55200呀